唔開心又話你知咩

呷醋又話你知咩

agahkaka

講咗又點
都改變唔到

Aga好聽

係無資格講呀！哈哈哈哈